識廿八座大王個朋友 你問我答！

傅顯進 你邊撚到俊？

善心打破零回覆